電腦換顯示卡後黑mon求救

換咗張Rx 570後就黑mon
顯示卡CPU風扇有轉
未換之前一切正常
CPU:4460
MB:b85m-g

未更新過bios，加上小弟唔識更新bios 。

求救

張主板係咪唔可以用rx 570架

裝左driver 未

啱啱用內顯裝咗

唔知係唔係個底板認唔到rx570

剷左舊driver未？
新卡插好電線？

未剷舊driver
插好咗 顯示卡個風扇有郁

謎底解開
N卡轉A卡？
即刻裝DDU剷左舊driver先

對對對
我上一張係gtx650

依家用內顯剷緊

咁一定死
N driver同A卡一定撞
用DDU剷舊driver先喇

都係無畫面

用display driver uninstaller剷
新舊都剷哂

舊既driver 剷曬

剷埋新既
Bios有無set返內顯轉display card出畫面？

唔該晒巴打 唔得閑
聽日再搞

張底板好似太舊
更新左bios都認唔到
點算好？

個mon插底板定display card

無可能
4460果代既底板一定認到
你....係咪整整下整壞左張卡？
未過七日就拎返去鋪頭叫佢換